澳門勝利

好耐冇食
砵酒焗牛脷
幾好食$60

咁少

呢間除左個豬扒包
其餘d野都好麻麻下
不過食豬扒包一定要叫野飲，個包冇醬冇盛都幾乾

有四塊唔算少

新馬路果間？

變左遊客生意了 同媽閣銘記一樣

入賭場食啦 一係去食旋宮 都咁上下錢

利申 澳狗

以前成日叫外賣
有星期一至五套餐優惠

現在只做遊客生意了。。

澳門仲有咩茶記好食

以前非洲雞勁好食
佢個價錢今時今日澳門來講咁算貴